碧咸俾人整蠱

個下巴

諗丙朗

留言有一半都係笑緊丙朗

佢嬲撚到

播段片都知玩野啦 做多左

笑死我

塊面黑到

播佢攞黃牌

其實係似

呢個真係葡萄牙既雕塑大師整㗎。佢仲話參照左好多牙朗既相整㗎

“You’d probably done me a favour though”